［百萬富翁］15萬蚊人工既題目，羅校長後面會點：

A 道歉時露出
B 罰錢
C 「 」
D {. !}

過一排調去另一間學校做校長

升上校董會

做東華主席

教育局局長

B唔係!
我讀, 我讀DRAMA架!!!